FastEM 广告管理系统
==================

初步规划
--------

1. 客户可以在线自助购买广告位，用支付宝，财付通等支付手段支付。
2. 客户上传广告，需审批，或者不需审批，按照购买的时限投放。
3. 为每一个客户提供一个广告管理中心，他们可以管理自己购买的广告块。上传广告，更换广告，终止广告。
4. 提供简单的统计，展示统计，点击统计，点击统计可以详细列出IP
5. 提供集群方案，应对大网站的负载需求
6. 提供广告异步载入，优先载入页面内容，延缓载入广告内容。

FastEM 广告管理系统许可协议
--------------------------


将采用GPL V3协议和商业许可证发行，参见LICENSE.txt及附带的GPLV3.txt。

FastEM 广告管理系统采用了Zend Framework框架，所以附带了一份BSD许可协议，参见ZendFramework_LICENSE.txt。

商业许可证参见 BIZ_LICENSE.txt ，购买商业许可证请联系netroby@netroby.com

用户可以自由选择一种许可证。

商业许可证需支付一定费用，可无限制应用，无限制修改代码，并且无需公开修改后的代码。

开源许可证，不收取费用，要求共享任何修改后的代码，同时我们接受任何形式的代码赞助，资金赞助（金额不限）。

FastEM 项目招募
---------------

您可以通过下面的方式参与到FastEM项目中来。

1. 为FastEM提供资金赞助 [netroby@netroby.com](mailto:netroby@netroby.com)
2. 帮助开发，请关注[https://github.com/netroby/fastem](https://github.com/netroby/fastem)
3. 提交需求建议，请发送邮件至：[netroby@netroby.com](mailto:netroby@netroby.com)
4. 提交BUG反馈，请在这里提交：[https://github.com/netroby/fastem/issues](https://github.com/netroby/fastem/issues)
5. 帮助撰写维基， 请关注：[https://github.com/netroby/fastem/wiki](https://github.com/netroby/fastem/wiki)
